恭喜韓國現代贏左2020年World Rally Championship

i20 Coupe WRC

其實subaru 個啲點解唔玩落去 ？轉戰crossrally 🧐

而家WRC係i20/Yaris/Polo/Fiesta呢類細size、橫置偈嘅世界
Subaru個傳統房跑車+縱置格局根本唔入流

但以上幾間4驅好似都唔算太好 反而一講4驅就係suba 三菱 奧迪為首咁

掃把同三菱四驅其實已經好耐冇進化
Audi 更加將Quattro變成一個marketing term, S3套四驅同Transporter一樣都叫Quattro

Quattro 太多模式 任佢講
反而日本兩間都無進化 搞到多年都無咩變化咁

韓國車

boxer engine係好outdated

呢個要推

可能係但佢唔係無好處 加有保養 都唔算難搞 我覺得

果D好處現在都被其他嘢取代

波子 掃把 兩間我都好欣賞嫁

咁其實點解Subaru/ 三菱房跑90年代果陣會稱霸rally
果陣都有Polo果類hatchback㗎

賽車嘅野，鬥錢多資源多嘅啫，夠多就會赢架啦，你睇下Red Bull 同 Benz 壟斷性赢足10年F1就知啦。

Wrc 同F1既洗費 蚊比同牛比

以前有多啲限制
咁WRX/Impreza/Legacy同EVO就符合晒
而好多細車都符合唔到

但係而家啲例改晒，三菱同掃把又不思進取
套四驅已經十年冇大改進
點搞

WRC唔係人地唔玩佢先有冠咩
同WEC一樣😂😂😂

請問垃利幾耐冇贏過F1?
唔通垃利冇錢?

垃利邊夠紅牛本田同benz有錢

紅牛冇啦
Honda唔玩

睇好陸仔

你講既同我講既 有乜關係

波子都唔再用boxer因為衰>好

夾岩禁中你條撚頭reply
無咩關係

波子邊忽唔再用boxer

Cayenne. Panamera

題外話 GR Yaris係咪要60萬港紙？

呢啲叫唔再用Boxer咩
呢啲換皮Audi嚟

計埋稅55萬應該走唔甩

所以掃把佬玩返一定SURE WIN啦

掃把最大問題係冇咁細架車
人地全部4米多少少，掃把最細嗰架都4米半

其實掃把已經靠Rally打響名堂
WRX STi 唔再參賽都好賣
所以係冇乜誘因去玩返

至於三菱，算啦，事到如今，執咗都冇所謂

拉利係f1入面用得最多錢個隊

快意集團都夠大啦！

無錢

架i20幾型
韓國車真係不斷進步緊
好事黎

直接請一大堆德國廠嘅designer同engineer

睇唔明...

睇排名唔係Toyota贏咩
定係有其他計法

WRC STANDING :
1st Driver : Sébastien Ogier
1st Manufacturer : HYUNDAI SHELL MOBIS WORLD RALLY TEAM

Wolf Power Stage Standings
1st Driver : Neuville

明白了.

樓主講
HYUNDAI SHELL MOBIS WORLD RALLY TEAM 贏左 TOYOTA GAZOO RACING WRT 應該係無錯....

條友真係唔識

唔好玩啦...
FCA所有brand加埋嘅收入, 同埋技術level, 同 Benz 相比
我諗....
大慨係拜仁慕尼黑同阿仙奴之間嘅距離囉...

911, Cayman, Boxster表示

其實會唔會關豐田係subaru大股東事

下屆延期，toyota 又唔再玩

呢架 gr yaris冇咗架 wrc equivalent

阿不敗奪冠！至今無人做到啊！

嗰陣死亡級 group b因為限制少又致命意外多

終止後用多限制的group a取代

除左三菱同掃把，豐田同成功過渡的Lancia 都有平分秋色的表現

其實要完全解答到你話「點解嗰陣唔用Polo」 的問題，係因為堆Lancer, Impreza, Delta同 Celica都係代表到廠形象的跑車，而非同年代入門級小車

仲有而家新車越出越大，Polo之下其實都有更細的up! 。Rally都要睇 size揀車款發展/用嘅，唔通仲堅持用架多年之後肥大左好多的同車款咩

其實波子同掃把個方向唔同

波子主力係平六
平六就夠晒好處, 某程度上仲好過直六
平四同啲換皮Audi只係用嚟降低成本同應付無聊環保法例
歐洲計車廠平均排放, 賣兩架Panamera E-Hybrid就可以拉返勻一架911條廢氣數

至於掃把
只可以話唔知佢想點
除咗短同重心低, 平四到底有咩好